const QuizData = [
                    {
                        id: 0,
                        question: 'W jakiej dyscyplinie sportu - Robert Korzeniowski zdobywał medale MŚ, ME i IO ?',
                        options: ['chód sportowy', 'bieganie', 'bieg przez płotki'],
                        answer: 'chód sportowy',
                    },
                    {
                        id: 1,
                        question: 'Dyscyplina sportowa i określone pojęcia. Które pojęcie nie pasuje do dyscypliny sportowej ?',
                        options: ['kwarta - koszykówka', 'tercja - hokej na lodzie', 'gem - piłka wodna'],
                        answer: 'gem - piłka wodna',
                    },
                    {
                        id: 2,
                        question: 'Ile kilometrów liczy trasa biegu maratońskiego ?',
                        options: ['40km', '42km 195m', '45km 90m'],
                        answer: '42km 195m',
                    },
                    {
                        id: 3,
                        question: '"Rwanie i podrzut" - to elementy jakiej dyscypliny sportowej ?',
                        options: ['podnoszenie ciężarów', 'karate', 'zapasy'],
                        answer: 'podnoszenie ciężarów',
                    },
                    {
                        id: 4,
                        question: '"Panczenista" - to zawodnik uprawiający :',
                        options: ['strzelectwo sportowe', 'jazdę szybką na łyżwach', 'jazdę konną'],
                        answer: 'jazdę szybką na łyżwach',
                    },
                    {
                        id: 5,
                        question: 'Rober Kubica jest :',
                        options: ['zawodowym bokserem', 'piosenkarzem', 'kierowcą formuły 1'],
                        answer: 'kierowcą formuły 1',
                    },
                    {
                        id: 6,
                        question: '"Biathlon" - to dyscyplina jakich sportów ?',
                        options: ['letnich', 'zimowych', 'wodnych'],
                        answer: 'zimowych',
                    },
                    {
                        id: 7,
                        question: '"Streetball" to :',
                        options: ['koszykówka uliczna', 'siatkówka plażowa', 'piłka nożna halowa'],
                        answer: 'koszykówka uliczna',
                    },
                    {
                        id: 8,
                        question: 'Który z niżej wymienionych stylów nie jest stylem pływackim ?',
                        options: ['motylkowy', 'żabka', 'naprzemienny'],
                        answer: 'naprzemienny',
                    },
                    {
                        id: 9,
                        question: '"Sczypiorniak" to popularna nazwa gry zespołowej. Jaka to dyscyplina ?',
                        options: ['piłka nożna', 'piłka ręczna', 'piłka wodna'],
                        answer: 'piłka ręczna',
                    },
];


export default QuizData;